[極重要]我地就輸...弱智仔唔好再打消耗戰！！

到今日已經有接近1200人被捕，若然我地繼續採取同警察硬碰，遲早會被佢地拉到GG。
街頭衝突
好處
街頭衝突的確可以得到noise，但係隨住形勢發展，POPO既戰術已經去到戒嚴層面，加上大圍捕，我地街頭衝突既風險同成本越黎越大，而且即使能夠得到noise，noise都只流於本地層面
壞處
何況我地對付POPO完全對政權不痛不癢，即使打倒POPO又點，換兩個人林鄭繼續去會展笑哈哈。
Undercover 有槍
有冇留意UC有槍！做UC點解有槍？？？唔好講用槍，用燃燒彈都夠。萬一有燃燒彈UC收到order要dump死對面POPO，然後嫁禍示威者，你地覺得會點，到時有excuse 射死示威者國際都唔會幫到你。
事件已經去到國際層面！！！！！！！！
現階段！站於國際戰線上面睇：
1.全力支持類似8/9集會活動同機場活動，低風險高回報，我地一定要支持美帝通過法案，我地可以等多小小時間等法案通過。
2.努力比子彈外國媒體，唔好在發生太大衝突，我地偏翻小小平靜咁示威，反正我地點政府都唔會做咩，唯一可以既我地就係令侵侵多子彈去打中國。
3.共同對抗白色恐怖
個靚仔冇左兩隻牙都得，你唔通會唔陪佢地對抗呀嘛？？
光復香港 時代革命
BE WATER

push

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

巴士上面既人好sad

要其他方法繼續運動！

自己on9可以怪誰？帶埋記者上巴士，狗屋掟雞蛋可以推倒政權？

情緒抗爭有咩用

但呢個係事實,佢地係我地最重要既資源,買少見少,唔應該咁樣浪費應該為左大家好好保存一下實力撐落去呀,十月一要搞大佢嫁

接放工先喇

繼續玩人鏈都得

長期戰,和理非,不被捕

放工要接埋一路後面食花生既人

扮推

冇晒街頭勇武抗爭嘅畫面，抗爭就會急速降溫
另外我唔知你所謂勇武抗爭嘅noise只限本地層面係根據啲咩
我有check開國際新聞發覺外媒對衝突嘅cover遠超行完就散嘅和理非活動（例如觀塘、荃葵青>818嘅170萬人）
外媒對勇武嘅興趣大好多

另外連登仔吹到機場太安全
圍起成個東涌用一日機場運作換你幾百甚至上千個人頭我覺得班黑警絕對做得出

問題宜家衝突既風險越黎越大，萬一混亂當中UC令到有狗死左，愛護動物協會會點？中央冇野做唔出

我地唔會入東涌，地理上機場可以做到無需要入東涌

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

推

所有街頭抗爭都有風險，都可以解讀成送頭，咁係唔係乜都唔好做？我唔係搵交嘈，但我真係唔好意思教訓喺前線嘅人

幫手推

唔讚成以義士被捕的風險來換取埸運動keep 住溫度。。。

各有各做！

同意，但係我地有更好既方法拉長戰線，我地已經街頭抗爭左兩個月，對權貴小小傷害都做唔到....前線絕對可以換個方式勇武 例如接放工

佢要止暴制亂
咪繼續日日亂囉 唔通可以點

快閃去拜訪啲議辦啦,之前河妖個場自己跣底咪幾好

塞機場唔洗入機場
自己追post

我建議快閃盡量喺一分鐘內搞掂
然後即刻離開
咁先叫快閃

負皮 上一頁 錯撚曬

Push

真係唔需要咁送頭
本來個個星期拉一揸都好傷
而家係每日都比人拉一渣
場仗仲有排打🙏🏻🙏🏻

係
最緊要係千祈唔好入機場

你都係想講呢句啫

巴士上面果啲可以告啲咩？

冇錯，唔可以再有手足卑狗拉

建議勇武抖一陣等和理非接力

到1001開大絕，同佢賀亡黨日

諗下點樣繼續春袋 我地要智取！

話機場冇人想像中咁安全
要小心啲準備好啲都唔得？
咁你記得塊面寫住示威兩隻字再去

我想講經常有街頭勇武抗爭
都會盲目 都會變左慣常
而國際新聞亦都唔會將呢d街頭勇武擺上新聞

同埋手足們無論係前線 和理非 文宣 冷氣軍師都好
大家每日都係一個好繃緊狀態 都會攰
攰到去臨界點 會搵方法去舒緩 但絕對唔會令件事好
仲要每日折兵
勇武抗爭我覺得唔需要咁經常
而係有針對性 同目標
咁樣日日有人被捕受傷 但對家絲毫無損
有咩效益？

其實樓主直接貼細良今晚條link啦

好多人唔知局勢已經變緊

支持, 我地要令美國順利通過香港民主人權法案!

你邊個字叫人準備好啲

我又有邊個字叫人full gear上

唔好咁緊張先啦
只會顯得你好弱智

頂住呀

9月7號 下午一點 機場交通壓力測試2.0

依幾日真係好快人比人拉

9月7號 星期六 下午一點 機場交通壓力測試2.0

你估關水喉呀
話開就開

721 831

個人認為如果外國唔幫就等於輸左

我同意重覆太多效果會跌
需要變陣呀

但係「而國際新聞亦都唔會將呢d街頭勇武擺上新聞」呢樣係錯嘅
例如觀塘荃葵青兩日BBC都係擺上網頁頭版最大嗰格，170萬人遊行係擺埋一邊，而篇幅都係觀塘同荃葵青更多
好多大報都係類似咁樣
你哋評論國際新聞之前要真係check下各大報章先

推 要另謀出路係真

照呢兩日情況，前線好快被人拉嗮

推 呢場政治運動唔係軍事行動嚟！！
記住當初點解勇武 同埋勇武落去有冇額外效益 係冇 就不送頭

搵下有無類似人鏈個啲大型活動，和理非又有國際noise

我又有邊隻字提過gear?
你喺度塞字落人把口無啦啦屈我叫人唔好入機場
邊個先係唔冷靜？

唔係唔行動 但而家呢刻個方法已經唔work
低成效高風險 我地一直輸緊而對家毫無損傷
每次行動之前一定要諗清楚戰略
諗清楚目的 達成目的後見好就收
檢討唔等於教訓前線 前線都需要進步架

班友叫極都要送。 進化到左極限，俾人打死唔好怨。

轉陣！！

原來full gear入機場同寫示威兩隻字響塊臉到係有分別嘅

be humble，唔該。

戰術要改變係事實
警覺心要提高都係事實
但鬧手足弱智仔？
裡面好多只係學生，唔成熟就一定架啦

推
真係不宜撚狗 智取

好同意， 唔送人頭， 要打國際線

Tui

痴撚線，邊有硬碰過，從來都係單方面輾壓

當然有分別
「寫示威兩隻字喺塊面」即係話等人哋一睇就知你喺示威者
full gear係令人一睇就知你係示威者嘅其中一個方法
舉標語、嗌口號之類都係可以做到同樣效果
你個腦諗唔到唔代表兩樣嘢係同義

冇興趣同你拗，拗埋啲咁低能嘅嘢嘥大家時間
唔明你點解可以咁好心情喺度鬥氣撩交嗌

be water
冷靜
1001

機場好好塞

真是要停一停

屌，睇 luve 睇到燥，點解明知比記者 live 住都要成班一齊上巴士，仲要影埋係 42c，仲要有記者跟埋上去，呢獲真係冚家剷斷到正一正。

觀塘荃葵青果d係大型好多由集會遊街而成既勇武(victor)
而家每日呢類小型既街頭勇武係唔會有最大格亦唔會擺上新聞

我好想你街頭勇武既定義係咩？怕誤會大家意思

Push push

推！

咁真係有誤會
原來你講緊今日呢類快閃
咁我同意呢類係唔會上國際新聞

用個咁無聊個方法拗個分別出嚟
然後搶先話拗低能野真係好波

你諗下你自己所講嘅勇武抗爭等同要繼續對峙有幾低b先啦
要你啲死人畫面仲要幾多人被捕犧牲？

我地係時候停一停

你老母就弱智仔...
班前線手足去做依啲行動 被人拉埋
屌你老母 仲話鳩人弱智
收皮啦 冷氣軍師 分化撚
咁咪咩都唔做等美國教囉 好唔好呀要贏就驚依樣個樣

你宜家認定咗我係對手，我講咩你都係會同我鬥氣
我搵其他巴打寫嘅文嚟答你啦

勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

pish

「你諗下你自己所講嘅勇武抗爭等同要繼續對峙」
你又塞字落人哋把口又打稻草人啦
我幾時有講過啲咁嘅嘢？

入一入嚟睇完真係屌咗出聲
首先而家先話減少衝突
你覺得有用咩？班狗連著校服嘅細路都拉啦
而家突然話收手對得住義士？

第二見到頭幾個回覆話咩巴士上面係你地重要嘅資源
你當你係邊個？調兵遣將？自己唔出得嚟？
如果個個人都肯行出嚟
用番你個論述:d資源多到班狗驚加認輸都夠啦

如果你都唔贊成對峙
咁我誤會咗囉
但就唔知你想要咩升溫畫面

掉得雞尾就準啲

勇武唔一定要擺防線慢慢同黑警對峙
荃葵青屠龍義士咪示範咗一次真勇武遊擊
遊擊去拆黑社會鋪頭然後見落單狗就打
打完就走，冇人被捕之餘又有勇武成果，咁咪fit晒

係！ 無論本地定國際層面，血腥暴力畫面已經足夠做新聞。香港/外國議員&市民都已經要歸邊都歸邊曬。

港共仲係咁強硬，如果沒好大變化(死好多人)真係唔洗預佢會回應五大訴求。。。

而家外國肯干預，點解唔忍埋呢段時間。
做下合法和你飛，舉外國國旗，唱下其他國家國歌，燒黨徽
集會圍爐取暖又好乜都好
低風險運動，其實都可以keep溫
去到呢個階段，撚狗只喺送頭

講左好多次 唔好再衝動送頭
無人會聽 唉

不合作運動有用
搵外援有用
清、算、建制派極有用
大家係時候做番part time 乖孫

屌講咗好多次 打仗殺敵一百自損七十咁叫慘勝, 諗下點樣減少被捕同傷亡好冇 就算要陣地戰唔該要退嘅時候(上哂gear 唔用長方盾)就走啦

機場 國際戰線 撚狗 罷買罷交稅呢d比較低成本 麻煩幫推/揾行動post推上熱門 令d人可以有方法抗爭 做到野 唔需要冒額外風險自發圍狗屋啦 佢地有權殺你姦你 你連開laser都吿襲警啊 冇可能再硬拼落去

我就唔信uc丟popo

點解會叫佢地做「資源」....前線係人黎嫁

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！手足齊上齊落，缺一不可

推推推推推推推推推推推推

突然諗返菲律賓人質事件

講得好岩，最緊要不送頭， 勇武手足係珍貴資源， 我地要長期作戰就要保護好各位手足的人頭
趁中美開拖我地做返和理非，keep人氣又保持香港人質素俾世界睇。 但謝絕一切嘉年華活動

Agree,push

每一個人係呢場運動都係好重要既資源
human resources人力資源

你有冇打過機？人力特別係精兵絕對係最有用的資源
唔係指佢地係死物

狗都轉咗策略啦, 我地都要轉呀! Be Water!